痴能線,今日凍左勁多

屌又著唔夠3出街

牙tim有冇新status

遲到的中秋節快樂
去咗維園 去咗維園睇火龍
和海關大人 一齊穿著四代
見到有人著11代 白紅色
不知道會否是群組的師兄呢
諗住say個hello

Air Jordan 4 retro 89
04/10/2017

yes，即刻病左。

凍到
避寒中心幾時開

求圖

屌奶星 牙tim今年買左28對鞋
對對過千

加埋佢男友果D呢

著11果個我黎

冬天佢地反而唔著絲